破局

中央政府唔會回應五大訴求，因為中國人最要面，答應五大訴求任何一項都打擊管冶威信，僵持下去只會令更多義士受傷被補。

有冇諗過先暫緩五大訴求，示威主題集中打擊官商警黑勾結，反貪污腐敗，主力針對

1. 鄧炳強及其手下警隊舆黑社會關係
2. 何君堯與黑社會關係
3. 鄭若樺同佢老公間老千公司的利益輸送

中共最鐘意反貪腐，俾佢地用反貪腐做籍口拉低呢三條友，可保中共顏面，至於五大訢求，做低呢三條友後，就算壽終正寢都可以死而復生

部分底線下例如 撒回 消檢控 成立具說服力既獨調 拆燈柱 撒回暴動定性 再公開商討具體政改雙普選以及其他要求 我覺得OK
但樓主個套完全唔work
因為講緊你搞完你所講個幾點 政府會更大力打壓 完全殺死你

利申:如果唔釋放義士消檢控同成立巨說服力嘅獨調 就絕對唔會接受

不過我相信大部分人想直接上雙普選 我都同意